let historyData = [
	{'question':"Laquelle de ces date correspond à la chute de l'Union Soviétique?",'answer':{'bad-answer':"25 décembre 1990",'good-answer':"25 décembre 1991",'bad-answer2':"25 décembre 1989"}},
	{'question':"Quelle est la première république noire au monde?",'answer':{'bad-answer':"Yémen",'good-answer':"Haiti",'bad-answer2':"Éthiopie"}},
	{'question':"Lequel de ces dirigeants n'a pas participé à la Seconde Guerre Mondiale?",'answer':{'bad-answer':"Adolph Hitler",'good-answer':"Nicolas Tsar II",'bad-answer2':"Charles de Gaulles"}},
	{'question':"Quelle année correspond à la déclaration des droits de l'homme et du citoyen?",'answer':{'bad-answer':"1791",'good-answer':"1789",'bad-answer2':"1790"}},
	{'question':"Lequel de ces hommes a dirigé l'empire mongol?",'answer':{'bad-answer':"Tchang Kai Tchek",'good-answer':"Genghis Khan",'bad-answer2':"Mao Tse Tsun"}},
	{'question':"Lequel de ces pays a été bombardé par l'arme nucléaire à  deux reprises?",'answer':{'bad-answer':"Allemagne",'good-answer':"Japon",'bad-answer2':"Chine"}},
	{'question':"Qui fut le premier président noir des USA",'answer':{'bad-answer':"Malcom X",'good-answer':"Barack Obama",'bad-answer2':"Martin Luther King"}},
	{'question':"L'un d'entre eux est le célèbre patron d'Amazon:",'answer':{'bad-answer':"Elon Musk",'good-answer':"Jeff Bezos",'bad-answer2':"Bill Gates"}},
	{'question':"Qui fut le premier dirigeant de la Corée du Nord",'answer':{'bad-answer':"Kim Jong-il",'good-answer':"Kim Il Sung",'bad-answer2':"Kim Jong-Nam"}},
	{'question':"Quel homme devint le dirigeant de l'Iran après la révolution de 1979",'answer':{'bad-answer':"Le Shah",'good-answer':"Ayatollah Khomeini",'bad-answer2':"El Saddate"}},
	{'question':"Il fut un dirigeant libyen",'answer':{'bad-answer':"Mouammar Jared",'good-answer':"Mouammar Khadafi",'bad-answer2':"Mouammar Mohammed"}},
	{'question':"Les deux clans fondamentalement opposés de l'islam sont: ",'answer':{'bad-answer':"Chiite et Arménien",'good-answer':"Chiite et Sunnite",'bad-answer2':"Aucune de ces réponses"}},
	{'question':"Que désignait le mot bourgeois au Moyen Age",'answer':{'bad-answer':"Personne riche ou aisée",'good-answer':"Habitant d'un bourg",'bad-answer2':"Personne vivant sous les terres d'un seigneur"}},
	{'question':"La deuxième guerre d'Irak a eu lieu en ",'answer':{'bad-answer':"2000",'good-answer':"2003",'bad-answer2':"1995"}},
	{'question':"L'état d'Israel  vit le jour  en: ",'answer':{'bad-answer':"-2000 AVJC",'good-answer':"1948",'bad-answer2':"2003"}},
	{'question':"Les dirigeants nazis capturés furent jugés lors du procès historique de: ",'answer':{'bad-answer':"Hambourg",'good-answer':"Nuremberg",'bad-answer2':"Berlin"}},
	{'question':"Les Américains ont pris leur indépendance en: ",'answer':{'bad-answer':"1769",'good-answer':"1776",'bad-answer2':"1800"}},
	{'question':"Sous quel nom arabe on désigne les révolutions de la Palestine à l'égard d'Israel ",'answer':{'bad-answer':"Khatiba",'good-answer':"Intifada",'bad-answer2':"Djihad"}},
	{'question':"Tous ces hommes ont été des présidents haitiens, sauf un. Lequel?",'answer':{'bad-answer':"Alexandre Pétion",'good-answer':"Faustin 1ier",'bad-answer2':"Sylvain Salnave"}},
	{'question':'Lequel de ces expressions fait référence à Toussaint Louverture','answer':{'bad-answer':'Le Libérateur des esclaves','good-answer':'Le Napoléon Noir','bad-answer2':"L'homme de fer"}}, ]


export default historyData
